{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023071060615/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[EXCLUSIVE] Unisex Korean Fox Printed Regular Tee-Shirt - Light Grey Melange"
    },
    "text": "Maison KitsuneはMASION KITSUNEで製造されるブランドです。 商品番号はFW23 / QK3742SU12で、こちらはコリアンフォックスプリントが引き立つTシャツです。 柔らかい綿素材と基本的なフィットで製作され着心地が楽です。 どんなボトムスともよく似合い、様々なルックが演出できます。 この商品はメゾンキツネフラッグシップストアとSSF SHOPでしか見られないカプセルコレクションです。 素材は綿100%で、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりすると、製品が損傷する可能性があるので注意してください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥は製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなブランドですか？",
            "answer": "Maison KitsuneはMASION KITSUNEで製造されるブランドです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / QK3742SU12です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "柔らかい綿素材と基本的なフィットで製作され着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなボトムスと似合いますか？",
            "answer": "どんなボトムスともよく似合い、様々なルックが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどこで購入できますか？",
            "answer": "この商品はメゾンキツネフラッグシップストアとSSF SHOPでしか見られないカプセルコレクションです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように洗濯できますか？",
            "answer": "洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなケアが必要ですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "乾燥方法はありますか？",
            "answer": "機械乾燥は製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 445
    }
}